［分享］做緊服務業既你遇過啲咩事

試過表明有最低消費無啦啦比佢屌話唔尊重佢

利申：餐飲業